【附女仔相】暗戀咗佢好耐，但佢最近比較忙，應唔應該同佢表白好😭

佢花名叫左左，佢話要揼爛 code 唔得閒住

肥妹仔好靚囡阿

乜水

左左

我女神

左左呀

Left

左手BB

BB